覺唔覺B.費南迪斯吹大左

打得嗰一兩場有少少表現就吹到上神枱
肯定遲啲一定敗走

4424

對啲霸氣杯垃圾我都識踢啦